更新完顯示卡Driver壞左

用緊果張780 應該都有5-6年 定唔知4-5年 前幾日見有driver update 更新完周不時都會跳下格 有時會黑一黑mon 但其實好少
琴晚用用下突然藍mon 重開機都藍 之後入左safe mode 用DDU del左個 driver 裝完又死多次 之後就無再理佢
我可以點做
我又唔知點樣搵番張卡既代理 又唔知過唔過左保 但我見張卡上又貼紙又無寫日期
利申 硬件白痴 乜都唔識 你叫我剪片我就識

cpi-z

cpu-z

去 device manager睇 card, 再download driver吧

CPU-Z 可以check到張卡幾時出 邊到代理嗎？

有機會得

但我其實點知張卡有咩問題

系統還原試咗未?

系統還原我怕會del曬我啲野

Gigabyte

裝返上一個版本嘅driver試下
可能係新driver未支援好舊卡

佢更更下成個mon黑左勁耐...

reboot部機 出左可以禁F2果版 之後又黑

求助 推

有得訂 但你唔會買到

down gpu-z 睇下幾時出廠
出廠日期加三年 如果唔係今日範圍 啫係過保
邊嗰代理 睇返嗰盒或者牌子

裝這個吧

用f8 開機， 用
boot

enable low solution video
device manager > video adpater > uninstall driver >
control panel > 新增移除 > 所有 nividia程式

restart > 裝 nivida driver